\begin{Parallel}[v]{\colw}{\colw}
\twoColsL{
Procul rec\'edant s\'omnia,\\
Et n\'octium phant\'asmata:\\
Host\'emque nostrum c\'om\-prime,\\
Ne pollu\'antur c\'orpora.}
{Pr\ae sta Pater omn\'\i potens,\\
Per Jesum Christum D\'ominum\\
Qui tecum in perp\'etuum\\
Regnat cum Sancto Sp\'\i ritu.
 {Amen.}
}
\end{Parallel}

\ourEnglish{O Father, that we ask be done,
Through Jesus Christ, thine only Son;\\
Who, with the Holy Ghost and thee,
Doth live and reign eternally.
Amen.}
